跪求吹水台熱門有得揀filter時事台

拜託連仔

依家已經一個時事台post都唔想睇

自選台又冇熱門，好難睇得舒服

到底cut有線難啲定filter時事台難啲

Cut埋波台
嗰堆乜都玩膠嘅垃圾請自成一角

仲有娛樂
次撚次熱門都係班韓撚post

自選台吧